Geforce Now - PS4/Mac user都玩到PC版Cyberpunk！

用緊Ps4既你，無論用Pro機/Slim定舊機，是咪忍撚夠D on9畫面同Lag機
只要有穩定network，就可以用Geforce Now玩PC版Cyberpunk，Geforce既原理類似你遙距操控人地部電腦黎玩，部機就係Nvidia租比你，所以你唯一要注意既係network要夠快
我自己係用MacBook pro黎玩
Geforce Now而家最盡可以推到1080 60P（可以開盡ray tracing）
比起Ps4 D on9畫質已經好靚
以下係要準備既野：
一部電腦
一條Lan線
手掣（Optional）
當然個服務要收錢，收費如下，如果預隻game長玩，一次訂一年都幾抵屌，計返港幣都係個幾一日：

日本版Geforce Now會有一個月免費試用，但因為連去日本既Ping比連去台灣高，所以我試過，係會有明顯Button Delay，台灣版係接近無Delay的
註冊時揀返唔用台灣電話，用Email註冊：

買完裝完
就去Steam/Gog買game
然後去返Geforce Now個程式度加返隻game入library（警告：下圖有殘體，搵左好耐都搵唔到點set返繁體，請見諒）

再揀返你邊個平台買game

再Login返Gog/Steam Accont就玩到
我自己係用Gog，因為Steam尋晚未搞掂更新，同埋Gog唔知點解連Download時間都唔使
最麻煩就係，每次玩都要較返語言，呢樣希望之後官方fix返
第二麻煩係，Geforce Now有個機制，係每玩6個鐘就要熄一熄game再開過，不過其實都好小事
之後就可以入game玩喇

最後，點解要用Lan線，我自己試過用Wi-Fi打左幾個鐘，其實都幾順，不過間唔時會疾一下，之後試左用Lan線打多個半鐘，期間完全無疾過，好似真係用緊自己部電腦玩咁，所以強烈建議插返條Lan線

我自己都係岩岩開始用，如果有巴打知點set返繁體中文，或者有咩我講得唔好講錯歡迎指正，有問題都會盡量幫手解答，希望各位巴打玩到靚畫面既game

Wooo 好喎，唔係你講都唔知原來已經有埋台灣區
差唔多10年前已經開咗GeForce now 戶口不過一路香港都冇份所以都係每隔一兩年就登入試吓試吓玩跟住就冇件事

我都係尋晚無聊上網睇，見到Reddit話可以，先自己搵source試下，終於見到隻高清game個下個種感動
跟手今日放埋隻Ps4碟出去

Check過幾次 暫時係得1080

Wooo 好喎

屌你 假撚到

唔撚得wo
封包率唔得

唔知你咩事。。。。
我Geforce now 10年前已經開咗戶口好想用到依樣嘢
隔兩三年就會登入一次睇吓用唔用到/ 順唔順/ 有冇 Asia region Server提供
有台灣區好過咩都冇得玩 ( 而且符合我企硬只係用macOS任何仆街game唔出macOS version 我都唔會買, 互相補貼需求)

Amazon Luna 都有玩不過都係有網絡延遲嘅問題，
玩賽車game或者要求即時反應流量大嘅嘢就唔掂, 不過我覺得個Amazon Luna 手掣幾靚可能都會買埋

Free version 好似都抵玩 目前為止未試過要排
不過冇光追

試左陣
有DD input lag同delay
一開始好似有屠霧,山左DLSS 清好多
但佢仲未update 1.04,我D save全部用唔到

試左羅拉 DELAY接受到

啱啱玩係1.0.4

最衰係唔support 2k/4k, 如果唔係即刻sub

我啱啱上去睇仲係1.03
我未sub,想試真D睇下係night city入邊開車會唔會lag先

比起ps4個爛畫質已經靚好多

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

每次玩6個鐘咁之後要等幾耐先可以再玩

即刻，重開一下就ok

Steam 有嘅game全部都玩到？

唔係 要睇返佢個list 有一堆game都因為傾唔埋下左架

beta個陣任用 之後冇用了

用緊MacBook 玩 開哂光追都冇lag

延遲嚴重？搞到我都想試

香港仲有無其他cloud平台支援到？

有冇爸打用wifi?Input有冇delay?

但佢會唔會淨返一個鐘提你咁樣架？因為有d game唔可以成日save

sorry樓主有疑問，買pc碟版可唔可以？定一定要喺steam gog？

network夠快唔會 岩岩落街用4g玩就lag lag地

唔知點先算快 steam down game平均40mb一秒算？
ps4用家表示好想試，但驚lag會浪費咗

試吓啲免費game先 開波就會同你講你network夠唔夠快

多謝 即刻試

呢個真係唔知 steam都可以加自己買碟既game入library 但可唔可以咁樣玩就唔清楚

我自己未試過玩咁耐
答你唔到住

mac mini直頭開唔到
一開app就白畫面同彈下面行字
Failed to load URL https://nvfile//Applications/ with error ERR_NAME_NOT_RESOLVED (-105).
google d fix都係win版既 而家都唔知點算

邊有game 仲有碟架
2077 實體版都係講緊實體禮品+gog code

應該唔關咩model事架wor
佢只係借你個network連去佢度玩
你Mac mini係M1定Intel

pc版我都係放棄了，等玩ps5版。用張2060玩畫面真係唔靚

服務器位置無得揀台灣嘅？？

見到了

最後10分鐘會keep住倒數

屌你好正
用MACBOOK 打機

推啦 呢個方法咁好

正，有冇師兄可以比較吓Geforce Now 同 Stadia 有乜分別？

我依家用Stadia 玩已經覺得好正！

無2k 差d 不過用緊3070

文書Notebook 帶返公司打機

Intel呀 跟住部shield tv又用唔到 因為台灣嗰個唔係正式nvidia account

巴打stadia係用咩區login呀

咩係光追？

我上網搵過 似乎唔關硬件事
理論上Mac Os所有機都可以開到
係Reddit搵到個post 你試下佢D方法睇得唔得

昏迷咗幾多年

搞咁多野
其實會唔會直接食炒
買部PS5 /XBOX SX仲好呢

我喺Canada

之後pro-order Cyberpunk 仲送chrome cast ultra + 手制

幾好咼
自己有mac mini 2018+egpu+2070
做野用macos 打機bootcamp用egpu
每次轉bootcamp好麻煩要熄哂所有野reboot 打完機又要開返所有野

如果佢條list support多啲game會吸引啲

照樓主咁講stadia係cloud gaming加game pass服務
geforce就純粹係cloud game服務，隻game唔包
有冇錯？

Stadia 都要買game, 佢個”game pass” 淨係包少少廢game

我最想知GeForce Now畫面係咪靚好多？

因為stadia 冇ray tracing

PS5 / XBOX SX 推得郁 1080P ULTRA + RT ULTRA？

用wifi,so far都幾順，不過垃圾wifi連900Mbps都冇

我咁睇啦
如果今次Cyberpunk多人用佢地服務
第日同其他大作傾都比到多d信心人 Bargaining power自然大d
就機會會有返多d game
而且多人用hardware都應該要upgrade掛
無4k起碼都比個2k黎

呢種服務應該好有 market
唔係個個都咁 hardcore 砌機打機

Casual players 唔太介意 input delay
年費先 HK＄500
又唔洗煩安裝 update 等問題

最大阻力應該係 game廠 同 streaming platforms 分贓唔混

其實有4k嘅人都有錢買hardware那，冇咩必要玩呢個

好爽 可以用laptop玩

4k可能要1500蚊一年

搞唔掂，一入 GAME 就黑畫面，已放棄

想問下6, 7年前既imac係咪都玩到？
同埋不嬲都係用開lan線上網，但唔sure夠唔夠快玩到(因為屋企睇有線送 可能好慢)，有冇咩方法check到係可以玩得順？

用apex legend試左陣 又真係冇乜delay
合埋眼咩setting都較到最高 又唔駛驚自己部腦熱得濟

用lan線？

可以，睇網速

如果玩到vr game就正。。。

Setting set均衡？

玩左陣destiny
屌你，部MacBook唔洗封塵

買年plam除返開都係40蚊個月咁撚抵屌 以後部pc壞左換返mac算

要用vpn 連台灣server?

竟然冇delay 咁勁?搞到都想試一試
雖然1080P 加ultra ray tracing 應該3060ti都夠
但確實唔係成日打機砌張幾千蚊既卡真係有d 唔抵

香港都出左了？

試左watch dog 2真心掂 全高效 無delay
不過要用lan線 WiFi始終個ping會高少少會有影響

唔知點解比唔到錢
出Error 500: java.lang.NullPointerException
用iphone, mac, pc 買都買唔到

岩岩試左下 真係真係唔差 幾乎0 delay. 想知香港信用卡俾唔俾到錢買會員？

點解假

Yes 1000m上網 用GeForce check駁去台灣25ms ping

yes 依家先見到有得較 岩岩試係default均衡

300mb上網村屋都玩得過終於唔洗捱ps4畫面

MacBook Pro+WIFI
玩左陣csgo input有輕微delay，要適應果隻
world of tank 開ultra 60fps+,流暢果隻

我都比唔到

上網查過都唔知咩事
有無試過第二張卡

比到
我都係用香港卡買

係未一日得6個鐘

上面好似有人問geforce now 同其他串流平台有咩分別
如果我無記錯，你當其他平台係用gtx1080ti
而geforce 係用rtx2080

好似係

唔係
係每次連續玩6個鐘後要重開個app

唔係每6個鐘 重開一次遊戲就得

good, 如果唔係整個主角野都玩完

The servers utilize Nvidia Tesla graphics cards, and can stream games at up to 1080p resolution at 60 frames per second (sometimes even 120 frames).

係咪所有STEAM GAME 都玩到？

an機麵都玩到cyberpunk不過勁難控制

用surface pro 7 玩唔玩到2077

香港有冇方法用到stadia?
想玩rdr2全開特效

隔離post啲人玩到燒顯示卡 都係用住geforce now玩一排先 費事燒顯示卡

低調啦，唔想個server塞車
利申：用左半年

頭先用免費mode玩咗陣destiny 2好撚順今晚俾錢玩2077

利申: 6代i5 laptop，用lan線插mesh wifi嘅satellite

我都想知 但樓主話佢用香港卡俾到

用wifi 都冇delay

熄咗vpn再重新開機 而家好正常

要VPN?

即係要用vpn連去台灣先？平時無用開vpn?有無巴打介紹？

可以用macbook打機

唔使 我慣性開咗nordvpn 熄咗再reboot 而家開心使用中

可能成代ps5 xbox x都唔得

睇完PS5個畫面都仲有d距離

你用緊台灣區？ 香港信用卡俾錢？

ps5行ps4 version
冇靚到

唔洗，但用咗會快好多

去geforce now 個streaming setting 轉佢做custom然後拉盡個mb 去50

問題係我見人用網易雲玩係清好多

想知有無人係成功俾錢

game廠冇影響架，隻game你都要畀錢買

我剛剛用HSBC Visa 比到錢

好撚順

岩岩mpb WiFi 試division2 都冇乜lag, 係keyboard用唔慣 研究下點用手制先
係咪upgrade左就玩到2077 洗唔洗再買game?

自膠 原來頭po有講
想問買完2077唔岩玩係咪隨時再退錢？

GAME 要再買

2小時

Steam 退款政策是針對在 Steam 商店中購買未達 14 天且遊玩時間未達 2 小時的的遊戲與軟體。以下是其他購買類型的退款條件總覽。

Mbp 可以ps4 controller wired 直接玩

Many thanks!

試到了

已經出現獨佔 game 情況
分別喺邊個 platform 分得多錢比 game 廠

PS5炒狗就死返去炒狗post放機啦

你用geforce now都係照喺steam呀gog上面買game，冇分別架喎

冇錯，但 game 廠有權比唔比你放上 platform
詳情唔太清楚，但你見好多 games 都喺 GFN 搵唔到
但就喺 Google Stadia 搵到

我諗你用 Netflix 去理解會易明啲
雖然玩家要獨立比錢 game 廠
但 streaming platforms 應該係要再分成比 game 廠

最衰冇flight simulator, 唔係應該幾正

simply cash俾到

我用痕身
正常比錢無任何問題

個post 17：16出
“woo 好喎” 17：17出

個comment成60字, 仲要中間插唔少英文
1分鐘打完，仲要一粒錯字都無
keyboard 打倉頡都無咁快喇

越否認越柒

試咗兩個鐘真係算係咁，叫做玩到隻驚先

對ps4用家黎講簡值係福音

對mac用家都係 以後唔柒用垃圾win10

我就係ps4+mac用家 今日感動到想喊

點解DEATH STRANDING 係GEFROCE NOW搵唔到, 我係STEAM已經買左GAME, 要點樣加隻GAME入去玩?

除左買game之外，隻game要geforce now support先得

GOOGLE 左呢隻GAME GEFORCE NOW SUPPORT架喎

有冇同步多一次遊戲庫

有, 同步左好多次, 有話我有1隻GAME, 但去返遊戲庫就SEARCH 唔到

geforce now有ps4 client咩？

luna點注冊，要老美電話

錯啦，xbox game pass咁先係類似netflix咁嘅形式
geforce now係完全唔同嘅野嚟，至於係咪有畀錢game廠，我覺得未必有
geforce now可以令屋企部電腦廢嘅人玩到d 大作，其實game廠係有著數

Google 左 cloud gaming 嘅 business model

then?

試過用VPN 美國server 係玩到嘅
有可能台灣server 唔比玩

原來stadia 唔support Mac ,眾家用機手制又唔係全支援chromecast
相比Goforce真係夠哂方便又有兢爭力

用集運倉地址註冊個美國Account自動收到early access
個account 大概用咗八年到, amazon prime 果啲都有用開

多謝樓主 窮撚恩物

一定塞，有免費
我vpn連日本好過

八達通master比到

好有興趣 留名先
部 laptop 廢過 mbp 都得？

我laptop 6代i5 8GB ram順玩

game 廠始終有生殺大權
PUBG 已經係 Stadia 獨佔

多人玩先會做大，高調先岩

樓主唔識玩
明明啲嘢收收埋埋可以順玩
有心想平玩既應該係靠自己能力搵到呢個解決方法
而唔係free ride 跟住整沉隻船
依家佢短期唔入多啲server 陣間人多左齊齊GG
個server 唔係香港啊
仲要唔肯定NV會唔會因為咁個對港流量爆左

一陣block 9 香港

幫佢做埋promote
香港客量增加
無理由block掛
我都係受夠ps4畫質 咁岩搵到方法想幫下人姐

台灣30幾ms ping，等於你用4G玩再多少少。

如果佢有心佢一早香港放server
或者直接佢promote 就唔止台灣直接叫埋香港人去用啦
有啲野唔係必需品唔該唔好幫啲唔值得幫嘅人
Free Rider 唔值得你對佢地咁好
不推文

話時話2077 好無玩
堅想課
未試過打機打得咁順

我覺得其實幾好
缺點係多 bug ai麻麻 再要挑剔d細節未夠多未夠細
但故事
世界觀
Visual（僅限pc版）都好強
用第一身好多人唔慣/易暈
但成個氛圍 真係浸左入去咁

去唔去到神作睇間廠點fix bug
點搞dlc同online mode
但起碼一定係佳作 呢個價我覺得無買錯

唔出奇㗎
你都知而家乜都關政治事
人哋話政治安全最緊要呀嘛⋯⋯
Nvidia 一陣比上面嚇親block 埋香港區都唔出奇
Apple Arcade 呢啲大把人想用喺香港明明大把市場，香港都可以冇份你就知咩事, btw , Apple玩過咁多隻game真係唔覺邊隻有乜嘢game係會牽連到政治，唔知apple 係乜嘢事得罪人哋唔出hk region 啦

好多野唔關多唔多人想要事
Hulu / Disney + HBO NOW / starz / cbs all access / showtime 呢啲美劇串流服務正常大把人想用咪一樣照block晒成個亞洲+ Europe

不推文
由佢沉

一定要手制玩?

Console開refund
準備大量轉會

試過watchdog2開ultra都好順，但除左Cyberpunk 好似冇乜新game support，訂一年淨玩Cyberpunk 又唔係好抵咁...

呢兩隻唔見有：
Death stranding
Control

唔係

但你入面揸車 用鍵盤好難搞

明明speedtest連台灣都有8,90mbps
但gefroce now得2xmbps

f12 screencap完喺steam揾唔返嘅

玩左兩日免費幾好用 不過升級唔到白金 你用咩卡先得

我用恒生visa

有3080 唔洗用

哦。

其實都唔太明GEFORCE NOW同STADIA有咩大分別，同埋係咪都一定要用VPN先玩到呢??

Speed test 係電訊商server緊係快，實際你要連到電訊商再連過去GeForce now，緊係慢啲

Language setting 次次都reset左
有無方法解決？

想問下我剛才係GEFORCE NOW個網登記左，之後要點先可以係STEAM睇到邊隻GAME可以支援到呢??
剛剛睇過隻CYBERPUNK 2077都唔見有支援GEFORCE NOW呢D字眼

唔洗vpn香港玩唔到stadia

George now 可以同步steam game

有冇方法睇到幾多fps?

GEFORCE NOW去台灣唔洗VPN都玩到？

唔駛呀, 試左.

CMD + G 有時有show remaining time, 有時又冇, 我都想知

即刻買game先
屌你老母sony 錢又退唔到， PS5 又買唔到

我建議你開個台灣既geforce now account, 之後down 隻 free 既 apex legend 試一試先. 我就覺得有輕微lag, 但唔玩pvp 既game 應該冇問題.

試左
試左係jp玩rocket league都無lag
反而返tw 會drop

擺明覺得你班香港人有錢就不如直接買graphic card

利伸：已買

Mac玩到stadia?

會唔會覺得香港設server太貴呀

點樣Set 手制Layout 做ps4
入game D制變左Xbox唔識玩

啱啱試完 係keep到60FPS穩定唔疾 但始終stream啲畫質肉眼望到少起格（地圖放大 ,life bar啲字等) 同埋好似有層霧咁

同steam remote 玩有冇分別？用緊新mac book air 連落去我部2080 desktop到玩有30fps

我都set唔到
靠硬記

有咩辦法可以放上電視玩呢？
一定要用電腦玩？

HDMI入電視咪得

岩岩上佢個網睇有教人買shield tv

咁係廳玩都幾方便

係咪network慢 幫你downgrade咗去1600x900

300台幣一個月咁平係咪想打市佔 遲d會加價

講真，唔好話internet cloud gaming
就算ps4 pro 係lan 玩remote
果種video codec壓到無晒detail
仲要有delay

當今日hdmi 2.1 allm 講撚緊電視都 7-13ms
走去玩d成百ping的delay真係反智

作為gamer可唔可有d 專嚴
有番條底線

Stadia 點睇

你睇香港人連劏劏房/龍床盤都可以接受就知道底線可以無限低

太少game

香港唔support
佢有d geforce now冇既game
有冇用家經vpn試過可連外國server玩

又一個完全無試過既9up大師
幾百ping?
試左先講。

可能人地係電莖選手呢

隻game要係steam setting先改到中文開左game無得改
有無方法搞

英文版, 入到去先改繁中

ping冇問題
但真係壓到矇曬
利申 玩咗77 100hr 唔喺香港

隻game英文 入game setting改唔到language 只可以steam到較中文 click極都無反應

咩改唔到home page setting有得改聲音/版面/字幕語言

你試左先喇 喺度鳩噏 1080無問題 擺明呢個服務係畀休閒玩家

用steam共享玩既game可唔可以用呢個

開票地址係咪亂填得

+1，開5g頻段輕鬆玩，延遲大概20-23ms左右

有無人係用shield pro 2019行geforce now? 睇youtube話可以靠upscale行4k ultra setting

好似shield tv 都玩到喎， 重平好多

應該都得，想知有無人試過 如果係咁，連pc都唔洗砌

屋企部Sony tv 都有app

要睇番個game list, 暫時唔太多驚support

有冇人用手制玩想用手機玩

有冇巴打申請埋Ubisoft+？

已俾錢GeForce Now，好順，係外國得30Mbps照玩。

用Wi-Fi冇delay嗰啲你地連左Wi-Fi 做speed test係幾多Mbps? 同埋用緊Wi-Fi幾？ eg 5/6? 我 1000M寬頻但插埋lan 線（cat7)都係得6xx Mbps 係咪正常

除左cyberpunk之外其他game都好smooth 同埋冇noticeable delay, 係cyberpunk fps 低啲, 極度懷疑係佢optimize得差

點解我今日要排隊嘅利申subscribe咗

有咩正驚玩到？

排咗半粒鐘仲係35，玩撚啊

玩cyberbug2077咋

係咪server有問題 排咁耐嘅

我quit咗夜啲再試

仆你個街 白金都要排隊

屌 而加free plan 等成個鐘都入唔到game

有冇巴打用緊shield tv玩緊

似有問題
個網寫明白金唔使等
同埋都未試過要queue
夜D再試算

睇返GFN個forum似係全世界都入唔到

我試曬三張唔同銀行既信用卡都係比唔到錢
係我問題定大家都係咁

Visa得

我試左恒生同東亞Visa都唔得
中銀Master都唔得

屌你課左金都要排隊一百幾十位…
下月唔課了

八通達master得
拍住賞電子卡得
MOX網上銀行都得

應該電子信用卡先無得查發出地

我勸你唔好sub 啦咁

你地用tw server玩?

係咪你撞岩尋日TW 死server 所左sub唔到咋

台灣日本都要排，尋日應該痴左

咁大獲? 我尋日朝免費試,一野就入左

尋日發覺原來chromecast with google tv 可以裝到 geforce now, 又connect 到ps4手制

不過暫時未開steam 驚黎試玩

Fire tv都得

試左咩驚

好多人話freeze game

有冇巴打講下用嚟玩咩game多，睇game list大部分都係鬼佬槍game動作game，我想玩文明同xcom都冇

Vr game 有冇巴打試過work 唔work?

岩岩試左destiny 2 , 完全冇freeze

唔支援所有VR game 唔使諗

1.9 ~ 2.9% packet loss
21ms ping
apex legend畫面好似屙尿唔出咁疾疾下（原因應該係packet loss）
試左幾個測速網同測其他野又冇packet loss...

利申：用5g wifi，1000mbp plan, Mac機，free plan

想問下你地down完 geforce now taiwan
佢顯示咩語言？
我成個app都自動校左簡體
揾唔到位轉返繁體字

跟windows, 用中文香港就會轉
我之前用英文，入no man sky得英文，game面都轉唔到，轉左windows做中文香港開game就係繁體中文
轉完cyberpunk一開game都會預設係繁體

我係down mac版
明明我系統係繁體
安裝果陣又冇得比我揀

Mac就唔清楚了，可能mac真係得簡體

我都係mac版
系統同入到game都係繁體

痴線點解可以咁撚慢？

點樣先換返繁體

HKBN 500M connect to TW server.....做乜鳩

用chromecast with google tv 玩過assetto corsa

梗係覺得有少少唔順咁